唔好以為可以反cap趕得走白衫佢哋，佢地有叔父俾人掉磚殺死左，收到風，今次堅扲刀覆桌，吹大雞呀

唔係講笑，真係驚會殺人。
唔好以為可以反cap趕得走白衫佢哋，佢地有叔父俾人掉磚殺死左，收到風，今次堅扲刀覆桌，吹大雞呀

黑衫反CAP？

一車一車白衫吹雞準備覆桌， 今次會拎真都各位真係要快D走，保平安

磚你老母吖條老野自己心臟病發啊
L樣！

你收皮啦邊度有人擲𥖁呀

個叔父係icu呀

未死(fact checked)
唔好再沖出黎打飛機

飛天南係英龍圍村長，疑似俾人掉死左（有片）

今次吹咗大雞好多兄弟過緊嚟， 直頭係玩終極動員令
依家班佢地兄弟全部上晒鐵通同棍。
隨時開波

鳩sir知咁多嘢

我都係收到網上消息， 依家全部貼上嚟叫你哋好走啦， 忍一晚保存有用之軀， 第日先再反擊

硬鳩SIR 有無係現場當值?

屌原來有飯盒食

唔好理咁多啦， 知就好走喇

我唔係警察

依家係白衫嗰邊D人圍內咁樣講， 佢哋要報仇呀
入曬黑衫數